# Исключения
## В файле terraform/.gitignore 

1. Все папки и файлы скрытой директории .terraform
2. Файлы с расширением .tfstate  и содержащие в названии .tfstate.
3. Файл с названием crash.log и начинающиеся с crash. и заканчивающиеся расширением .log 
4. Фалы с расширением .tfvars и .tfvars.json
5. Файлы override.tf и override.tf.json
6. Файлы с расширением _override.tf и _override.tf.json
7. Файл .terraformrc и файл terraform.rc

### PyCharm to main from IDE